高清1995年香港

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

但市政局同區域市政局又真係好唔掂
明明得一個香港
仲要分市區同新界區既食環
搞到有時行政唔方便

咁又唔好賴
政策上出現問題先導致呢幾個行業破壞原有生態

巴打, 市政局同區域市政局
並非做市政清潔咁簡單
佢地既實際功能, 遠超於一般香港人所認知
呢個就係英國人政治既高明手段
唔係既話, 點解老董上任後, 第一時間就要殺局

呢d 資料有得搵, 自己上網, 去圖書館慢慢搵

香港好靚

願聞其詳。